弱智恐懼撚依家仲未醒？開心防疫防到2046

我係支持防疫既
一齊攬炒好過

開心防疫
快樂抗爭

香港獨立唔搞了
保住命仔
想跳高過1cm

一世留係香港過世

維穩扮恐懼者

美國好危險
本來想搞獨立 依家疫情之下唯有番大灣區發展

寧化飛灰，不染肺炎

不自由，毋武肺